銅鑼灣樂聲大廈2房戶673.8萬元易手

銅鑼灣樂聲大廈2房戶673.8萬元易手
15:05 2021/02/23

"......樂聲大廈A座高層3室，實用面積390平方呎，建築面積475平方呎，2房間隔，望樓景。業主以673.8萬元將單位易手，折合平均實用呎價17,277元......"

位處CBD的43年樓齡上車盤，抵住!

地點一流